<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">บริการ NFC</string>
    <string name="nfcUserLabel">NFC</string>
    <string name="inbound_me_profile_title">ได้​รับ​ราย​ละเอียด​ราย​ชื่อ​ผ่าน NFC</string>
    <string name="inbound_me_profile_text">แตะเพื่อเพิ่มคนนี้เป็นผู้ติดต่อ</string>
    <string name="outbound_me_profile_title">การ​โต้​ตอบ NFC ​เสร็จ​สมบูรณ์</string>
    <string name="outbound_me_profile_text">แตะเพื่อให้ข้อมูลรายชื่อติดต่อของคุณแก่คนนี้</string>
    <string name="accessibility_nfc_enabled">NFC ​เปิด</string>
    <string name="touch">แตะเพื่อบีม</string>
    <string name="beam_progress">บีมที่กำลังเข้ามา…</string>
    <string name="beam_outgoing">กำลังบีมคอนเทนท์…</string>
    <string name="beam_complete">บีมเสร็จสมบูรณ์แล้ว</string>
    <string name="beam_failed">บีมไม่สำเร็จ</string>
    <string name="beam_canceled">บีมถูกยกเลิก</string>
    <string name="cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="beam_touch_to_view">แตะเพื่อดู</string>
    <string name="beam_handover_not_supported">ไม่สามารถถ่ายโอนไฟล์ผ่าน Android Beam ได้ ขนาดไฟล์ใหญ่เกินไป</string>
    <string name="beam_try_again">นำอุปกรณ์มาไว้ด้วยกันอีกครั้ง</string>
    <string name="beam_busy">ไม่สามารถเริ่มการถ่ายโอน ลองอีกครั้งหลังเสร็จสิ้นการถ่ายโอนปัจจุบัน</string>
    <string name="connecting_headset">กำลัง​เชื่อม​ต่อ…</string>
    <string name="connected_headset">เชื่อมต่อ %s แล้ว</string>
    <string name="connect_headset_failed">ไม่สามารถเชื่อมต่อกับ %s</string>
    <string name="disconnecting_headset">เลิก​กำลัง​เชื่อม​ต่อ…</string>
    <string name="disconnected_headset">ยกเลิกการเชื่อมต่อ %s แล้ว</string>
    <string name="pairing_headset">กำลัง​จับ​คู่…</string>
    <string name="pairing_headset_failed">ไม่สามารถจับคู่กับ %s</string>
    <string name="failed_to_enable_bt">เปิด Bluetooth ​ไม่​สำเร็จ</string>
    <string name="confirm_pairing">จับคู่กับอุปกรณ์ Bluetooth %s?</string>
    <string name="pair_yes">ใช่</string>
    <string name="pair_no">ไม่</string>
    <string name="browser_title">คำขอ NFC</string>
    <string name="browser_warning_message">คุณถูกขอให้เปิดแท็ก URL (%s)</string>
    <string name="contact_title">คำขอ NFC</string>
    <string name="contact_warning_message">คุณกำลังถูกขอให้บันทึกข้อมูลรายชื่อ %s ไปยัง รายชื่อ ดำเนินการต่อ?</string>
    <string name="invalid_popup">แท็ก​ไม่​ถูก​ต้อง</string>
    <string name="unsupport_mifare_msg">ไม่รองรับชนิดแท็ก NFC</string>
    <string name="error">ผิดพลาด</string>
    <string name="never_ask_again">อย่าถามฉันเรื่อง NFC อีก</string>
    <string name="popup_label">Android Beam</string>
    <string name="unable_to_share_file_popup_label">ไม่สามารถแชร์ไฟล์ได้</string>
    <string name="no_files_selected_popup_label">ไม่มีไฟล์ที่เลือก</string>
    <string name="file_limit_exceed_popup_label">ไม่สามารถส่งไฟล์ได้</string>
    <string name="file_limit_exceed">คุณ​สามารถ​เลือก​ได้​มาก​สุด %d ​รายการ</string>
    <string name="device_storage_full_popup_label">พื้นที่จัดเก็บภายในเครื่องเต็ม</string>
    <string name="filepath_null_popup">เลือกไฟล์ที่คุณต้องการแชร์ และลองอีกครั้ง</string>
    <string name="from_cloud">ไม่สามารถแชร์คอนเทนท์บน Cloud ได้</string>
    <string name="frem_drm">แชร์ไฟล์ที่ได้รับการป้องกันด้วย DRM (Digital Rights Management) ไม่ได้</string>
    <string name="not_save">บันทึกไฟล์และลองอีกครั้ง</string>
    <string name="btn_ok">ตกลง</string>
    <string name="stms_version">ANDROID_P4_20150428_1042</string>
    <string name="disk_full">พื้นที่จัดเก็บในอุปกรณ์ไม่พอ ลบบางรายการและลองอีกครั้ง</string>
    <string name="chn_enable_popup_contents">%1$s กำลังขอการอนุญาตเพื่อใช้ %2$s อนุญาต?</string>
    <string name="tap_again_to_pay">สัมผัสตัวอ่าน NFC อีกครั้งด้วยอุปกรณ์ของคุณ เพื่อชำระเงินให้เสร็จด้วย %s</string>
    <string name="tap_again_to_complete">แตะอีกครั้งเพื่อดำเนินการให้เสร็จสมบูรณ์ด้วย %1$s</string>
    <string name="transaction_failure">ไม่สามารถดำเนินการธุรกรรมนี้ให้เสร็จสมบูรณ์ด้วย %1$s</string>
    <string name="could_not_use_app">ไม่สามารถใช้ %1$s</string>
    <string name="pay_with">ชำระด้วย</string>
    <string name="complete_with">ดำเนินการให้เสร็จสมบูรณ์ด้วย</string>
    <string name="default_pay_app_removed">แท็บพื้นฐานและบริการชำระเงินของคุณถูกลบออกแล้ว แท็บและรายการชำระเงินบางรายการอาจไม่ถูกประมวลผล ถ้าไม่ได้เลือกบริการพื้นฐาน สัมผัส “ตั้งค่า” เพื่อเลือกบริการพื้นฐานใหม่</string>
    <string name="default_pay_app_removed_title">เลือกบริการพื้นฐานใหม่</string>
    <string name="route_table_ignore">เพิกเฉย</string>
    <string name="route_table_advanced_settings">การตั้งค่าขั้นสูง</string>
    <string name="route_table_alert_explain">แอพพลิเคชั่นที่คุณเพิ่งติดตั้ง ไม่สามารถจัดการการทำรายการ NFC ภายใต้การตั้งค่าปัจจุบันของคุณ หากต้องการใช้ NFC กับแอพพลิเคชั่นนี้ ไปที่ การตั้งค่า > NFC > การตั้งค่าขั้นสูง แล้วเปลี่ยนวิธีประมวลผลพื้นฐานของคุณ</string>
    <string name="route_table_alert_explain_nfc_and_sharing">แอพพลิเคชั่นที่คุณเพิ่งติดตั้งไม่สามารถจัดการการทำรายการ NFC ภายใต้การตั้งค่าปัจจุบันของคุณได้ หากต้องการใช้ NFC กับแอพพลิเคชั่นนี้ ไปที่ การตั้งค่า > NFC และการแชร์ > NFC > การตั้งค่าขั้นสูง แล้วเปลี่ยนวิธีประมวลผลพื้นฐานของคุณ</string>
    <string name="route_table_alert_explain_nfc_and_payment">แอพพลิเคชั่นที่คุณเพิ่งติดตั้งไม่สามารถจัดการการทำรายการ NFC ภายใต้การตั้งค่าปัจจุบันของคุณได้ หากต้องการใช้ NFC กับแอพนี้ ไปที่ การตั้งค่า > NFC และการชำระเงิน > เพิ่มเติม แล้วเลือก “การตั้งค่า NFC ขั้นสูง” แล้วเปลี่ยนวิธีประมวลผลพื้นฐานของคุณ</string>
    <string name="route_table_title">เปลี่ยนวิธีประมวลผล NFC</string>
    <string name="route_table_advanced_settings_vzw">การ​ตั้ง​ค่า</string>
    <string name="route_table_title_vzw">Change default NFC routing</string>
    <string name="route_table_alert_explain_vzw">You have exceeded the maximum number of NFC applications. In order to use the application you downloaded, go to Advanced settings and change your default NFC routing.</string>
    <string name="full_dialig_title_dt">NFC ยังไม่พร้อมใช้งานสำหรับแอพนี้</string>
    <string name="full_dialog_contents_dt">แอพพลิเคชั่นที่คุณเพิ่งติดตั้งไม่สามารถจัดการการทำรายการ NFC ภายใต้การตั้งค่าปัจจุบันของคุณได้ หากต้องการใช้ NFC กับแอพพลิเคชั่นนี้ เลือกแอพพลิเคชั่น NFC ด้านล่างแล้วถอนการติดตั้ง จากนั้นดาวน์โหลดและติดตั้ง %s อีกครั้ง</string>
    <string name="full_dialog_button_dt">ลบ​ติด​ตั้ง</string>
    <string name="nfc_unable_service_title">ไม่สามารถใช้บริการได้</string>
    <string name="nfc_unable_service_msg">ไม่มีที่ว่างเพียงพอในที่จัดเก็บ NFC ในการใช้บริการนี้ ให้ไปที่การตั้งค่า Tap and pay แล้วลบบริการบางอย่างออก</string>
    <string name="nfc_unable_service_retry">ไม่มีที่ว่างเพียงพอในที่จัดเก็บ NFC ลบออกบางบริการและลองอีกครั้ง</string>
    <string name="nfc_unable_service_settings">การตั้งค่า</string>
    <string name="sbeam_not_support">อุปกรณ์ของคุณไม่รองรับ S Beam</string>
    <string name="unable_to_receive_file">ไม่สามารถรับไฟล์ได้</string>
    <string name="gsma_enable_popup">NFC จะทำงาน เพื่อให้คุณใช้บริการ NFC ได้</string>
    <string name="Tag_Connection_Popup">อุปกรณ์นี้ใช้เวลามากกว่า %d วินาทีในการอ่านแท็กนี้ ซึ่งเป็นการสิ้นเปลืองพลังงานแบตเตอรี่ เปลี่ยนเป็นโหมดการ์ด NFC หรือปิด NFC ที่แผงการตั้งค่าด่วน</string>
    <string name="askOption">อย่าแสดงอีก</string>
    <string name="ask_nfc_tap">สัมผัสอุปกรณ์อื่นด้วยอุปกรณ์นี้ เพื่อแชร์คอนเทนท์</string>
    <string name="wifi_connect">เชื่อม​ต่อ</string>
    <string name="status_unable_to_connect">เชื่อมต่อกับเครือข่ายไม่ได้</string>
    <string name="status_wifi_connected">กำลัง​เชื่อม​ต่อ…</string>
    <string name="title_connect_to_network">เชื่อม​ต่อ​กับ​เครือ​ข่าย</string>
    <string name="prompt_connect_to_network">เชื่อมต่อกับเครือข่าย %1$s ไหม</string>
    <string name="wlan_permission_request">ขออนุญาต</string>
    <string name="wlan_warning_popup_message_app">%1$s กำลังขอการอนุญาตเพื่อใช้ %2$s อนุญาต?</string>
    <string name="beam_requires_nfc_enabled">NFC จะถูกเปิดเพื่อใช้งาน Android Beam</string>
    <string name="android_beam">Android Beam</string>
    <string name="vzw_enable_popup_title">เปิด NFC</string>
    <string name="vzw_enable_popup_msg">"NFC exchanges data between this phone and other devices or targets (such as payment devices, access readers, or interactive ads and tags). While NFC alone does not ensure a secure transfer of data, specific applications and services may offer or enable technology that provides reliable and secure channels.

Protect your phone and your data against vulnerabilities such as data theft, device setting manipulation or system corruption, by using passwords, anti-virus or other security software and conducting NFC transactions with caution."</string>
    <string name="complete_with_dcm">เลือก</string>
    <string name="password_check_edit_summary_kdi">รหัสผ่าน</string>
    <string name="view_more_text">View more</string>
    <string name="view_less_text">View less</string>
    <string name="vzw_enable_popup_msg1">NFC exchanges data between this device and other nearby devices or targets, such as payments terminals, access readers, and interactive ads or tags.</string>
    <string name="vzw_enable_popup_msg2">"NFC exchanges data between this device and other nearby devices or targets, such as payments terminals, access readers, and interactive ads or tags.
While NFC alone does not ensure a secure transfer of data, specific applications and services may offer or enable technology that provides reliable and secure channels.
Protect your phone and your data against vulnerabilities such as data theft, device settings manipulation or system corruption, by using passwords, anti-virus or other security software and conducting NFC transactions with caution."</string>
</resources>
